[孝子］送咩比老母做生曰禮物

一萬蚊預算

同佢去旅行

折現

旅行就無時間

老母用唔到啲乜product，你買部幾千蚊電話佢都淨係識用whatsapp同睇新聞

我都建議同佢去吓旅行，老人家其實有得陪自己個仔周圍玩周圍食已經好開心，不過盡量唔好揀咁遠啦，辛苦老母又辛苦你自己

老母推手好勁 唔會收

你呀媽有冇話周身骨痛咁，可以諗吓買張按摩椅畀佢嘅

時間唔許可啊 我想陪阿娘
食餐飯會唔會太普通

鐘

曰

又唔知你呀媽好d乜 比提議都係9up

直接將一萬俾佢

近近哋即日來回有冇可能？好似澳門咁假假哋都話有酒店住可以玩到一日

買幾碌假鳩比佢啦，實work

孫仔

大吉利是

首飾之類都得

呢個都唔錯

重有需求咩

那有女

你媽咪用唔用香水？推介jo malone，可以買幾隻味畀佢自己溝

可以考慮按摩椅

或者幫佢報個團 請埋佢個伴去

或者一張好既床"玉" ( sorry 讀得書少唔識字 非5毛) 老人家訓好d好緊要, 如果本身果張做左好多年就換la

我都覺得老人家收禮物真係偏實用多，旅行如果自己唔跟埋去又好唔知點，好似想用錢打發佢兩公婆咁

食物或者錶

老母同女朋友一樣好難捉摸想要咩

香水幾好 等我留意下先

咩錶好